肺炎完未呀屌你老母？

成年喇屌你老母！！
玩撚完未呀？
我想去旅行呀臭閪！！
我想正常返工 唔要無止境WFH呀！
我想轉份好工呀！！！
我想岀街唔戴罩呀！
一諗到岀年都係咁撚樣過好想死呀
屌你個系！

就嚟痴線喇你老闆！！

要全球都冇新增個案先完，最少都要2-3年